有冇人知最新寶礦力廣告首歌係咩？

原創歌黎？

叫 "學生妹的味道"

有冇人知

又變番中港台都用同一個廣告

坂井泉水個首最好聽